[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (755）

派錢請小心 大家都開心

29.德島漩渦[0/-0.5] 不中
30.湘南比馬[0/-0.5]
31.湘南比馬8.5角大 中
32.湘南比馬11.5角細

萬能鐘

千葉入多2球啦唔該

聖子bb理下我啦

唔識買了
1-1未

豬晒 求派

仁川

唔識買了...

唉唔想又斷一啊

成日幫你叫都hey0人

比馬刷到咁癲

濟州聯

千葉

Hot spring rc

仁川 江原 入多球

頭先講嘅絕不走數
你confirm下係咪19176460

Gchi

溫泉紅
全格有望了

西波 今日火車潘既錢比撚番哂馬會

溫泉RC加bee瘋狂浪費機會 劇本要來了

笑4

2100瑞超點買

🐝應該穩

(755）?

收工入

9.5s頂唔到了

幫手叫到 湘南9.5b，熊本大，派100

千葉
比馬
黃鋒
德島-1

濟州大球
比馬8.5 9.5b

LM

Me

比信心

Ok!

mememe

bee同比馬入多粒
千葉入3粒

廢車入多粒啦啊該

me了

鬥叫一定係9527贏
我不玩了

1:3

廢車

JJ聯入多粒啊

抵錫啊廢車

好波車 差你呀撚樣bee 打多件快手啦

bee同比馬入多粒
千葉3粒是夢嗎

正氣車

我都係差佢
打10個點都入到多球掛

廢車今日咁正氣

g持

下次記得要韓仔自己串大波 日假好漂忽...

俾多隻角

冰封

不了

萬事俱備 只欠黃峰

入多球

一訓醒濟州大球 爽了

我支持你！

之前廢今次飛
一飛即正氣

比馬2:0

唔入俾人入啦

20 唔該停撚哂d角

仁川江原比多球開大啦屌

湘南比馬2-0

比馬1.5/2b cashed

15分鐘 1隻角

?

bee入多粒 千葉3:1

福岡黃蜂應該開唔到上盤

有望9C完場了

入完無入球,比馬即刻打爆我,屌你老母

球沖力射球靚到呢

全力支持淫底大波妹！

比多球啦 食粥食飯靠你

唔記得投注戶戶口密碼 reset唔到電子登入密碼

貪心啲🐝多粒就好

比馬刷角啦

穩了角大

江原紅牌唔緊要
拜託江原你入多球啦

1:3！

bee31

1-3

bee 3:1

正！

Bee 紅都食唔到全格屌你咩

bee入了

11.5b

上盤大勝日

差千葉

正氣bee

紅左就快d俾人入啦屌

Bee 唔買你就正 買你就唔正

廢車bee頂到完場

日職不玩了
等9點

快啦熊本 快失波

德島呢？
收四千變收幾百

比馬完場未屌

巴打今日達標未

熊本10分鐘2球是夢嗎

9.5s 10.5s頂埋佢

江原rc，仁川快啲cup

我一定要角大

88分2:0 90+23:0

2千變600暫時

29.德島漩渦[0/-0.5] 不中
30.湘南比馬[0/-0.5]
31.湘南比馬8.5角大 中
32.湘南比馬11.5角細
33.湘南比馬10.5角細

想問咁樣

1關輸半

當我買5百。收返幾多

上次蔚山紅左都開到-1
江原只求你紅左開讓和
你唔入不如輸埋佢啦
和乜撚

9屍吧

戶口得翻9.9
戒賭dllm

千葉可否入3粒

達左啦 補左8.5B 豬番幾百
而家+5K

gchi
btw神級大波妹係咪你d fd

10角

10c

一樣 辛尼鯨魚德島bee串埋

爽

而家驚到唔敢禁入馬會同球探app

lm了

7.5 8.5 9.5cash

爽到喊

......

派左2個啦

今晚又要追數了

廢葉一粒都冇

乘埋贏果三關再除2

250 x 乘返過到個3關
自己計啦
足至寶有計數機幫你計埋輸半個啲架

你個名

全北上盤

剪個頭髮出黎就爆c

千葉
比馬
黃鋒
德島-1

濟州大球
比馬8.5 9.5b

爽到

再去剪多次好無

我見我個刷角名單有綠菌都知今場大撚硬

10角完場吧

10.5s

爽了普巴金剛

12C

爽了普巴 不用派 繼續出水好嗎

咩app

濟洲聯實廢 仲未追和

角細巳敗

但變左比馬刷

俾左8.5 9.5b女朋友 唔想失威

係 估唔到得2角

Goal live 可以計

起身起得遲

所以抵輸

千葉

係咪遲左d

10c完？

江原絕殺啦

首E 入未

熊本 1分鐘1球

比馬黎多球

完場啦好唔好

頂住

中場休息，晏啲屌球

11.5b支持區

Give up

輸錢報數區
暫時-50

難d

比馬失翻球我扮馬叫

-450（即場角）

入多球

200>360>未完場

今日$200

你係咪踩場

3場韓職2場開大就係比我買中細果場

睇錯贏

cccccccccc

頂埋去

鐘蛇10.5 11.5s

魚拉突贏返黎果D輸晒落馬同日職

8796 16-07-2017
17:57 讓球 星期日 6 湘南比馬 (主) 對 東京綠茵 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70 $3160

$3,160.00

CASHED

波700-1300 馬1300-｝-1800

熊本1分鐘1球都唔得了

仆街德島

千葉細波隊 mark底佢先

又補4分鐘

德島害我二千變幾百 開唔到機啦

JJ 聯

我都係

單邊12c都入唔到一球

熊本1秒1球

我買減一 我7'cheunskzoxjhdhdu&:'djjdksn

ching同路 條過關差距

德島愛媛濟州食撚屎

2k>2.7k>1.7k>2k

有咩可能

快d完好嗎

feel到比馬要開大波了

完未姐

垃圾德鳥千葉

成班仆街唔撚擦角

3:0好冇

有冇手足會掂西波王 高登堡

之前仲有巴打話德島讓淺左 德島咁垃圾 讓深d一半都無埋

完未呀

德島斷我大波

快完啦屌你老母

俄超8.5b
千葉
比馬
黃鋒
德島-1
濟州大球
比馬8.5 9.5b

呀！！！！！

好爽

收錢

讓咁深應該會避

半一可能你買左下盤呢

玩埋呢場輸今日就完

29.德島漩渦[0/-0.5] 不中
30.湘南比馬[0/-0.5] 中
31.湘南比馬8.5角大 中
32.湘南比馬11.5角細 中
33.湘南比馬10.5角細 中

斬左幾多

終於完 9c完唔得

屌 9.5s慘死

10.5seasy cash

可以落街食飯了

下次跟你買

打錯 千葉

200>1400

10.5s頂得住
比馬FG
比馬1.5/2b

摩納哥尋晚先踢完今日又踢 一日一場

點解我200>409

鐘仔 一齊賣料 加東方日報

我跟你仲好啦

LM了

派me

屌你老母濟洲聯

有嬴係好開始

200>600

9點又有角玩

Want buy

10000>6500（莫雷拉尾場p）>0 （比馬9.5s）

日職真係不了
專心屌閪波

哥登堡上星期10.5伏到呢,今日又黎過

鬚刨點算

想問下

HSBC自動轉帳要等幾耐????

仲記得

友波不用認真

上場幾角

500-2600->3600-1100

買大?

唔識上網睇

海馬當初都係講笑講到依加咁

好似角大
上星期-0.5/-1 苦主

唔一定 時長時短

真嫁？

笑到我

上場16角WOR

s咪伏

轉馬會pps 最快即刻過到

我渣，上唔到80%

1-2日

我跟

6

9點半大1.5,全大3.5,上盤,唔中就IFC針

上場點買，我想知

我8.5 9.5b 你10.5 11.5s

笑到gap gap聲

即場等下啦

馬會轉番出去

成撚日話中好多開谷

已經有了不好意思
但不賣

主先啱,對唔住講錯了

咁唔知 恆生即刻用到

2個拍住上

尋日摩哥開半大全大馬會無開，今日開俾你

8.5 9.5 去過@3水

細

我入了低水

唔係用即時個個
轉爆佐.
用佐自動

請你買俾我

賣俾我

普蛇九點買咩

要知足 11.5b高水@5 10蚊冇左

欣又走左 唔知佢做乜

8748 15-07-2017
21:56 讓球 星期六 11 艾斯基斯杜拿 (主) 對 卡爾馬 (客)
客 [0] @ 1.90 $3330

$3,330.00
8751 15-07-2017
23:48 角球大細 星期六 20 利尼史特朗 (主) 對 史達比克 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75 $830

$830.00
8754 16-07-2017
00:33 第一隊入球 星期六 22 巴素利 (主) 對 士砵亭 (客)
主 @ 1.85 $2000

$2,000.00
8757 16-07-2017
00:38 主客和 星期六 23 科布雷素 (主) 對 聖地牙哥漫遊者 (客)
客 @ 2.48 $2000

$2,000.00
馬會CASHED

gun

輸到針左可能

瑞超3.5b

琴日話100賣你
屌你啦

馬會收錢收得咁快，派錢就拖咁耐

8766 16-07-2017
06:26 角球大細 星期六 26 美國 (主) 對 尼加拉瓜 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75 $1000

$1,000.00 $1,750.00
8772 16-07-2017
10:20 角球大細 星期六 27 洛杉磯銀河 (主) 對 曼聯 (客)
細 [11.5 個] @ 1.85 $750

$750.00 $1,387.50
8778 16-07-2017
11:25 角球大細 星期六 27 洛杉磯銀河 (主) 對 曼聯 (客)
大 [7.5 個] @ 1.67 $630

$630.00 $1,052.10
8790 16-07-2017
15:53 角球大細 星期日 1 卡巴羅斯克 (主) 對 辛尼特 (客)
大 [8.5 個] @ 1.75 $1810

$1,810.00 $3,167.50
8796 16-07-2017
17:57 讓球 星期日 6 湘南比馬 (主) 對 東京綠茵 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70 $3160

$3,160.00 $5,372.00

CASHED

牛屎佬is watching you

我話100賣我狗會ac比佢
入面有8蚊

瑞超點買

狗會派錢啦

有人賣尿未，想針

放你個ass上黎

想飲尿 有人屙未

Sorry

問普，叫佢加你入谷
佢加既話

可不可以打折呀？10元行不行

飲自己個啲

不了，90蚊

渣

求你給我打折 10元啦行不

賺不了錢呀臭

莫迪派錢

有壓力
都係波po浸耐啲先

魯賓既數據 憑咩讓人

10點巴甲大奶奶

求中

係咪傻左 你開一個加啦

求lm

9點點買

主了

祝羊

G 客了

人妻今日幾叻

人妻轉運要跟了

人妻要主 今日買x穩了

我智利杯都豬清光了

lm

今日人妻幾旺

9527 check
聖子 check

繼續友賽半大

態仔check

Why 態仔

u sleep jor
ng g

有冇人要魯芬角大

態仔做乜

直屌主勝

唔好搞我啦

咁圓融 邊有角

死人都唔專重

手足邊場開11.5b

比馬果場豬左10k

哥堡？

九點玩角算

原來你唔知

唔玩了唔玩了

要諾高平了

ng sick buy west ball

9點下盤

you are west too

29.德島漩渦[0/-0.5] 不中
30.湘南比馬[0/-0.5] 中
31.湘南比馬8.5角大 中
32.湘南比馬11.5角細 中
33.湘南比馬10.5角細 中
34.哥登堡10.5角細

鐘仔好煩

跟了

哥登憑咩讓人 好鬼

入球大2.5

想all in呢場 禁撚左落9點下盤...
又係主又係1.9幾

原來今晚有女足

有冇半大手足

haha

馬仔贏幾多

Reset左密碼了 無野

屌 贏馬輸哂比日乙

Block 左

輸6舊 痴撚線

見落雨 不想浪費錢

All in去高登仔

ok

中左場單T 300派320皇恩浩蕩

諗緊9點點買

有吉屎

派我

Lm

我都中一場四重

9點下盤唔係奧雷咩

Gun

細波

聖子又有得check

要補貼80蚊先派到

諗住快快手買完訓陣
點知原來開左兩個tab 買撚錯左

複式480？

多細先

每個鐘提一次

指定位置玩下24算

本身堆錢都係推返黎

唔係login唔到咩

聖子依家長注馬會

等check

今日冇贏，只想求69安撫心靈

奧雷個盤做咩 落完又回？

搞撚到我個朵好似9527咁

No gay

Agger

即場等15min左右應該有2.5b or 2/2.5b買？

人妻skip了9點？

乞左咁多

29.德島漩渦[0/-0.5] 不中
30.湘南比馬[0/-0.5] 中
31.湘南比馬8.5角大 中
32.湘南比馬11.5角細 中
33.湘南比馬10.5角細 中
34.哥登堡10.5角細
35.奧雷布洛[0/+0.5]

輸到10就唔再出，NOW 出35輸8

唯有叫埋奧雷

G持

真係無人要哥登堡

準備放人妻個ass上黎

我本身有d想要, 見實力差唔遠又有D格食格FEEL

都話主

買左高登仔 陣間睇一睇點買角同入球囉

太勁了 神！

啫係要買客

i must post your ass in lihkg

信人妻一次

G持你了

唔理了,
反正岩岩睇岩愛媛都俾人絕殺 德島又俾人逼和
就讓一切隨風

No la sorry sir

iktf

Me 9up

有冇人買女足大波波

奧雷 2.75 big

收少3k

連登堡

彈彈波

奧雷半大

女足D女 11個有10個柒

都係訓了

2100 sleep on9?

哥登堡

連登堡上呀

Osk唔差

carry me ok ?
贏小小夠

你睇人定睇波

滾水佬睇裁判

奧雷

2c

gay 味濃

唔記得有9點即場買左野 又唔想去入錢 sleep

我翻嚟了

刷角就入埋波LA

歡迎

奧雷11c-9

快啲入波

一開波就連

又引角大

yes

鐘仔對左 不想活了

you buy big?

追細

半大

I buy small

奧1：0

1-0

奧雷1:0

1:0

9up I buy no

奧好波 俾多粒我

快半大

垃圾高登堡 屌

奧雷布洛NG

I bought lihkg castle

繼續入波

10分鐘2c 90分鐘 18c

1:0 主好波

⼀⼃

爽一爽先

哥德堡好波

11.5 12.5s

明白了

好耐無見

派？

Against pogba
Me terrified

冰封竟然買角大

減半再追 高登真係垃圾

Lm了

事後

-2

唔派講唔撚通

你老獨贏100倍

假的全都是假的

12m

Sor fake

主定客？

都唔係好耐je,日皇個日都係到

力頂10.5-11.5s

Apology accepted

差幾mm就比12m啦仆街

買左咩

我

2.75b

手足買左半大

個位咁好,射成咁

聖子呢

勁

買主收six

死左啦

低級別聯賽

主隊唔係好中意刷架咩 刷喇仆街

1.75都收息
平時買開咩

刷兩下引人入大

領先就唔刷嫁啦

賤！

喺我度

2-0

一球到尾

半大輕鬆到

奧雷2-0

Hoballl

奧雷2:0

半大cashed

1.75算係咁

me

收埋聖子玩69 ？
Want see

Cup得3倍 未必收到

咩黎

半大已開

高登仔真係垃圾

唔敢買半大 sad

屌冇買半大買左2.75b

-1(-0.5)

講完轉頭就2:0

Metoo

2:0 好波

有睇即場會後悔

我都係 有成3倍

秒輸

跳船先 哥登堡作客好少刷角 力頂10.5s

乜都冇買，算了

2.5|3 b -2 gogogo

係時候入10.5s

二點幾邊有三倍

上季高登仔好撚勁 今季做咩撚野

2.幾咋wo

10.5-12.5s

客ng?

第一關已過
繼續goalgoalgoal

我dllm咩咁快2-0

力頂10.5

12.5s幾倍

張圖唔係我嘅唔知咩事

高登仔好伏架

留定名

1.54

你買左

事前全主好似有2.9x？

乜都冇買

lm 派我 即中

角細

我買左

求派今日輸2k

Me波衫ok?

3-0

3-0 高登仔廢到

lm 輸5k 求派

小欣的最後一個心願

2.5/3又cash

奧雷3:0

哇 快lun到 30

笑撚死

哥登堡
已經唔係當日既高登堡

Gooooooal

Cashed
全格

笑死左
低水讓人，22分鐘3-0

又要蒲頭lm了

痴線3:0

3球

痴線

堅料

半場開全大真正氣
仲想即場執2/2.5

3:0

客隊有冇咁廢

奧雷上盤

多過角

笑到我

高登仔

3:0 咩料

秒殺

哇 輸到3球
點追數好

上半既一半就3：0 係客太廢定假波？

哥登堡
10.5S

即場3.0果時買咗主勝

識玩一定買注客 其他
btw，哥登堡衰落速度同南華差不多

19812317

秒殺埋自己個ac

高登收皮哥登佬都收埋皮

做咩咁睇唔開

自爆

y not both
利申買左高登堡

19812317 一路好走

個戶口幾靚

主其他狂落

冰封9角

今日爆咗幾多ac出嚟

做乜9

原來奧雷主場42on9平係實力

今日已經知道3個人ac了

29.德島漩渦[0/-0.5] 不中
30.湘南比馬[0/-0.5] 中
31.湘南比馬8.5角大 中
32.湘南比馬11.5角細 中
33.湘南比馬10.5角細 中
34.哥登堡10.5角細
35.奧雷布洛[0/+0.5]
36.哥登堡9.5角細
37.奧雷布洛4th Goal

仲有12場波
搵場最有信心既高水買1K @2-5-3倍半大
上到10K再派
半大買到有火

3個

gel?

頭三隻字同我一樣

all in 買錯場次反而咁樂觀

禁剩少少再玩算了 用哂D運

比人逼害 哭了

咩事咁衝動

咩料呀高登仔

留名

我喺度爆ac有冇人幫我入錢

今日3個ac了

想g你ac

回應下我。。。

仲有邊個想戒賭

人心b

9527 check

買客隊反cup

想派me？

改完密碼咪又復活

No goal 了

輸到鳩左

不斷撞你改都冇用

身受其害

今晚諾高平贏埋我派100
頭5抽一

半3全3？

11.5s
9.5s

我也想 馬仔輸死

俾多粒啦 我要大波全格啊

好

me first

咁不了

慢左喇咪lm啦

太天真了

停角到沖完涼

主入多粒

完場

高登堡已經離開左我地

真係伏人買角大

好彩冇追

慢左

魯賓卡山 0/-0.5

3粒要主其他

個和好似由20低左落15 有冇手足記得

快啲入多啦 大波全格啊屌你

巴打好慘

搞到我唔記得9527ac

半場主其他幾倍？

所以？

停角到完場

仆街堡

橙，但好笑

仲有人買on9平係咩心態

大波全格
冰封9角

力頂10.5-12.5s

屌

要頂4.5s

追唔追下一球好

主入多粒先ok？

封咩盤

希望在明天

out of control

定d啦

大波全格
冰封8角

停角

成日有派錢波戶口就無錢

今日買親角S都輸
等角買B算
大大大大大

手足又買低左一格喎

3c

即時轉帳是很重要的

贏波仲刷

望到入得咁快
3:0
心入面覺得會開返3:3 呢D仆街波

入球3:0 角都3:0串撚到

等夠水 買4.5b 大波？

咁都有角,主隊d防守

4c

嬴緊3:0就咪刷啦

角

6.5allin

推撚爆佢 追到佢19.5B

屌連角....

屌 贏緊刷乜呀

屌你老母刷咩撚野角呀

人心b 放過我地啦

冰封8角

主ng

高登咩事食完個飯就3

4-0

無心送衫就唔好貼出黎呃人感情。
又唔見你喺日職post度問

以上。

奧雷4:0

係4

4:0

40 cash

全大收錢

爽撚到

全格搞撚掂

想派錢俾角大咪出聲囉

4:0醉了

嘩 4:0 冇龍門架？

無限中出

4-0完場好了

有無人追主ng追到發達？

買咗4.5s

高登堡追和反cup叫爆區

人妻反底

追左第4

半場4:0 250倍

個10號好勁

昔日高登仔淪落到比人大炒

冇啦 客邊有心機踢

入波咪好囉 咪撚刷

無人買到

唔通半場6:0，

尋日反左了

都贏咁多 咪落底啦 圍爐未算

mo追大呀

邊個會買到

鐘蛇

Cashed

叫下姐

4:0 好波 補返哥登堡個盤

阿拉丁神燈

冰封4角喇屌你

暴動腰斬未

1.65就想買對家

聽日問啦,唔急
送就送硬,不過等下有冇真大分三神FANS出黎
20/7 星期三冇就你

係咪1粒角1入球？

多謝普巴金剛and鐘蛇

4:0 未半場
係fifa 走硬場

等4球先有入主

馬會送錢

支持送欣

高登你都夠膽支持

哥登堡反cup派8百頭5抽一

有無人會繼續追主

Why 笑我 國父

我今朝都有話你反底

l

停係4球度得架啦
btw主其他2.68

SORRY啦做野慢
聽朝我會開PO問下

唔敢追主

G CHI

普巴做乜騎劫我神燈

算啦不用了，唔洗送我。
送俾其他日職fans

等半場完買無入球

中過高登幾次伏，毆盤睇好我都係選擇對家

半4全5啦 做人唔好太絕

必須全8

佢真係問左好多次

不了，4球夠

12m?

入球wo

15k 上極都上唔到 2我決定買晒落主ng 博下算

唔中今日就收皮

彭美拉斯 半win gogoggo

無sor

洗唔洗咁

Sor

4-0就咪撚刷啦

高登堡笑話黎？

高Sir

lm 你中硬

好想追主ng

怠慢我欣

有冇TG

會唔會第5球係主 第6，7係客 好似今朝個場

請客隊放低你既戰意

笑死我

不如派me

10點彭美信得過

客隊打邊爐啦 輸4球仲想追

中過 再中

GCHI
屌買左500 9.5B
中晒伏了

9.5s

信即場開到主其他好過

信彭美我寧願信AIK

主隊未想收手

追唔追ng好

好大仇口

gchi 不過我唔買了

唔講仲以為對面係聖馬利諾...

難得炒到曾經既前列
我都唔收手啦

應該下半場 打交 提早收工

下半睇下先

今場應該7-8完 客會有3角

唔得

入左8.5s

哥登堡哥登堡哥登堡！！！
10.5S

打漏左

上極都上唔到20k

希望俾我中啦

唔會而家玩野開客掛

一角都唔撚俾呀

原來高登15年數人6:0

所以我咪冰封8角囉

34.哥登堡10.5角細
35.奧雷布洛[0/+0.5]
36.哥登堡9.5角細
37.奧雷布洛4th Goal 中
38.奧雷布洛5.5入球細

報仇係今次

勝負已分 兩隊下半場打邊爐啦 唔好刷角啦

一樣半場4:0

諗起你尋日個fg

36分鐘開3.5b都算經典

下半場應該爆角高登堡輸4粒但控球上仲有優勢，所以爆十屍都有可能

彭美大落咁快

好哈皮 即場買咩好

11.5s
9.5s
8.5s

買左客都唔知講咩好

唔敢買主ng

度定下場

求4:5

可唔可以教我點做大波妹

彭美-1

彭美大波1.72-｝1.59

冰封角球

好彩早買左 早買早享受

12點有女足
閪波黎?

主其他3倍

11.5s
10.5s
9.5s
8.5s

2353 16-07-2017
17:53 沙田
星期日 位置 11 場 2 龍船 $3750

$3,750.00

2359 16-07-2017
18:39 角球大細 星期日 6 湘南比馬 (主) 對 東京綠茵 (客)
細 [9.5 個] @ 1.50 $6500

$6,500.00

2365 16-07-2017
20:59 過關
2X1
第一隊入球
主客和
星期日 12 奧雷布洛 (主) 對 哥登堡 (客)
客 @ 1.71
星期日 13 彭美拉斯 (主) 對 維多利亞 (客)
主 @ 1.25 $5000

$5,000.00

大家好 我係超級大燈神

結餘: $ 0.50 更新結餘

挽留

應該冇主其他，可能開5:1，5:2

半場開波 主仲攻就買主ng

聖子唔爭在check多次
頭先極速up到19176460出嚟

睇左話日劇啫粆到4-0。

thank you

綠蠅可否激嬲我再派我

由馬仔贏8k 變輸凸 唉

上次咪讓咗導屎嗰100俾你

主收返

都話唔拎得讓嘅錢

今晚要捱m記了

真check

好味

10點大波波

搵人入錢落我ac，任爆唔嬲

AIK蘇納 對 諾高平
見到2隊隊名已經唔敢買

希望在明天 今天忍下先

19176460，我會永遠記得呢幾個數字

平仔

屌佢老母

大波可取？

1001

都冇心機搶了

留返俾me

見到平仔已經知要買對家了

1002

見到對家就skip了

19176460

26814257

連登堡
連登8.5 9.5 10.5s
彭美減一

有無買左主ng一齊叫

暫時記得兩個

why

有冇人追左主ng

做完運動 入埋錢 再推過

Who

本多忠勝

不要quote了

4:4 is ready

健康生活

who

健康生存 /quote]

On9平入得又失得，全大

仲quote

有冇人睇緊live

Stop 保護國家黨員機密

講真高登仔追和cup到真係戎賭

如何？堡好似攻緊

放心唔會

突然覺得好悶

Y

你試下話派錢

推

追到使乜戒

都冇心戒賭

好想買冇柒頭

Osk 攻得入肉

玩啲刺激啲既

咁都追到發得達

彭美細
俄超8.5s

我知我d嘢悶親你地

賭到好悶

1001！

贏到悶

彭美求大 過關差你

咁點解唔搵啲野做下

1001=on9

9257 is watching!

買左高登好想跳

ez

？